澳門連登：我地敢打賭美國到最後100%絕對唔敢動用所謂人權法同自治法制裁任何人，好心香港人唔好再繼讀發春秋大夢

唔好再偷用連登個朵

垃圾post 下沉

寫明90日內at least 制裁一件，澳狗字都唔識睇

繼續燈

點賠法？想同佢對賭

明顯係啲五毛新移民同藍狗開
入面啲留言殘體多到唔想睇